馬鞍山有road block查車，麻煩手足小心

可以代通知勇武唔好入馬鞍山嗎？入去兩條路已經有road block查車，全部防暴警察